想問下

元朗要攞咩裝備去塔防？

[727] 元朗好去處